恥笑，填海華入圍今屆金像獎原創歌曲，合唱嘅古天樂仲唱得好

兄弟 做一世～

古天樂仲唱得好過佢
作曲：蔡曉恩／填詞：劉德華／主唱：劉德華、古天樂

順便介紹下：

今屆第39屆最佳原創電影歌曲：
FLY《少年的你》
作曲：盧凱彤／填詞：盧凱彤、吳青峰／主唱：岑寧兒

好好說《花椒之味》
作曲、填詞：伍棟賢／主唱：鄭秀文

金都《金都》
作曲：林二汶／填詞：黃綺琳／主唱：鄧麗欣

兄弟不懷疑《掃毒2天地對決》
作曲：蔡曉恩／填詞：劉德華／主唱：劉德華、古天樂

灰色星塵《麥路人》
作曲：金培達／填詞：小美／主唱：郭富城

金像獎最佳原創電影歌曲合集
YouTube playlist
頭幾首係候選，但無《金都》

btw 個人覺得《FLY》《麥路人》幾好聽

SPOTIFY/ KKBOX (無候選歌)

填海華個柒頭皮

金像獎年年都有班柒頭睇名投票架啦，唔駛認真
個人覺得fly最正，又夾套戲

有一個填海fans 負評

奶共華， 食屎啦

林二汶VS盧海彤